有無人上緊興趣班，分享吓

唔知自己咩興趣 主要想放假搵啲野學吓 每星期1-2日 求巴絲介紹吓

推

工聯會興趣班

有諗過學陶瓷

想睇吓大家學咩

學炒粉面飯

學揸小型飛機

我都係
但靚果堆好快就爆哂

你指工聯會定係工業大廈個d

書法